十月中台北鳩遊

有冇人都係
有冇獨撚餐廳介紹

table for ONE

我會呀 9-12/ 10

我13-18 你黎我就走

會唔會趕我走

唔會 間餐廳專for一條友去食飯

嗯間應該今年年頭閂左？ 轉左做Dinning in the dark?因為佢係實驗性質咁開

無計 無緣份

原來 上次試過幾好味仲諗住下次再去

我都去過 個體驗幾好

有冇巴絲係台北now? 有冇人想遊淡水？

12/10-15/10會喺台北

Dinning in the dark要12月先開始

我11-14/10

你18號幾點機？

巴打有乜行程

未plan 但可能會去飲下酒

我5/11-9/11，想住新北市😏

15到19會係台北

巴打諗住點鳩遊

CX晚上8點

有冇鳩遊之選

自己打邊爐

一個人食燒肉

easy

動物園 好開心

唔知會唔會有機同你食最後台北晚餐

我月尾 25/10-28/10

屌你老母個黑b

咁個晚餐都要幾最下

前年去左 唔知依家有冇新野呢

18-22號

19-21

諗住去動物園同試下去象山睇夜景

歡迎帶我鳩遊/攝時間

可以執我啲腳毛
我18號走

象山有興趣啲圖好似幾靚咁

新馬辣
西門金鋒 同隔離有間牛店食牛肉麵都👍🏻🤤

大家有無燒肉好推介

有冇人依家係台北

你走咗未

仲係度

啱啱到埗

你去咗地方玩

21-24/10

而家可能14號就過去

你過去做野？

係呀
激死人

我都心血來潮買咗機票
17-20

聽日有冇人一齊出去玩
係台北做野好苦悶

做邊行呢？

係時候休息一下喇

係
好大壓力

如果張台証搞得點，巴打組隊？

留名
想自己一個食

嚟緊個星期天氣好似keep住落雨

10~15去台北

唔好啊

27/10-2/11
希望blue bottle coffee已經開左

有冇人呢幾日到星期二都係台北？
可以食個飯/飲杯野

商場好似延期到12月先開幕

有係人去高雄果邊
星期日上阿里山

唔係嘛
搞到我仲咁期待

台證好易搞

過幾日去，但好似日日落雨

係今日都在落

今日都落足全日？我聽日到埗

有冇人呢幾日會係台北?組團落wave?

係

今晚到埗

聽日到埗 帶好遮 預備落雨

台北宜家會唔會有紅葉睇？